男士婚外情

好多已婚男士婚後6，7年開始身痕，上網flirt女，扮單身，一係上埋床，攪屎又攪棍，係咪嫌錢腥定係贍養費太濕碎所以唔驚?
你以為你老婆真係會啃咗佢?

攪棍

因為佢哋自以為可以呃到所有人

佢地以為你on9 唔會發現

婚後6 7年 條女都變黃面婆啦 出去搵第2個都好正常

我去親屎王國同輸得甘，原來好多都知道但唔出聲，跟著上網搵人哭訴。

女人都係la
結完婚都周圍撩仔
BITCH

特別係d已婚男同已婚女搞埋
嘔心

我覺得同老公正面交鋒最好
一定自己都係出面搵第二個

已婚男女的單身生活

有冇諗過係呢班人冇諗性生活夾唔夾呢個問題

即係婚後先發現性生活唔滿足。

屌下就下就結婚架啦，有邊個肯再花時間心力再溝個新？

唔係專登搵，係生活圈子大就會咁